博聞社: 習近平憂香港局勢失控, 解放軍隨時待命

南部戰區部隊 = 廣州解放軍

重磅頭條內幕：憂香港局勢“失控” 習近平首度發聲 或將緊急召開常委會 南部戰區和駐港部隊“聽黨指揮隨時待命”
| 2019年6月11日 | 國際, 獨家, 頭條新聞 | 1 條評論

【博訊中國中心和博聞社亞太分社北京香港聯合特別報道】從俄羅斯訪問歸來的中國國家主席習近平，“一刻也不得消停”。

6月9日，由香港民陣發起的反逃犯條例大游行，以逾百萬人的“大陣仗”向千裡之外的中南海發出了“憤怒的最強音”。

“國家主席習近平不顧旅途疲勞，緊急聽取了中南海核心智囊和御用團隊的綜合評估；”中南海知情者對博訊網首席記者獨家透露：

“國家主席習近平與其核心幕僚們觀看了香港示威的’盛大場面’片段，習主席神情凝重，對香港局勢深表憂慮，並且首度發聲’香港局勢有失控的危險’。”

“如果香港游行示威活動繼續蔓延和規模不斷擴大，也就是被視為’惡化’的情況發生，國家主席習近平或將緊急召開常委會；”

中南海知情者對博訊網首席記者獨家表示：“中共7常委將全部出席，包括國家副主席王岐山在內，黨政軍最高層也都將列席會議。”

“但是在明年三月中國’兩會’召開之前，要臨時召開全國人大會議，討論香港局勢的可能性不存在。”

因為高度敏感，中南海知情者沒有回答博訊網首席記者的進一步追問，但最後獨家披露：

“南部戰區和駐港部隊已經嚴陣以待，全面應對香港可能出現的各種’狀況’；“聽黨指揮隨時待命’，一直是中南海對付國內外重大突發事件的最高指令。”

博聞社亞太分社駐港記者從多個獨立消息源也獨家獲悉，香港特區政府、中聯辦和駐港部隊一直保持著與中南海的“熱線”聯系，及時通報香港現狀，並接受各種“指導”。

與中南海最高層神經緊繃完全相反的是，因為全方位的消息封鎖和網絡監控，中國大陸億萬民眾卻都蒙在鼓裡。

博訊中國中心駐京記者於6月10日在北京街頭巷尾隨機暗訪時發現，無論男女老少似乎仍然“沉浸”在中國傳統端午節“小長假”的興奮之中。

無論是30年前發生在“家門口”的64慘案，還是剛剛在“東方之珠”發生的69香港大游行，北京的“路人”甲乙丙丁們，幾乎無人知曉。

而中國外交部和官媒卻堂而皇之繼續混淆視聽，以“外部勢力”轉移公眾視線，簡直匪夷所思；所謂“一國兩制”，儼然成為“狗皮膏藥”！

美國紐約、波士頓、華盛頓、舊金山、加拿大溫哥華、德國柏林、日本東京、法國巴黎等數十個城市也已爆發了不同程度和規模的“反送中”抗議活動，以聲援香港民眾。

博聞社亞太分社駐港記者最新消息表明，罷工、罷課、罷市等進一步抗爭行動將在香港漸次拉開。

而中國北京、上海、尤其是與香港近在咫尺的深圳、廣州，何時才能真正與香港“同呼吸共命運”？

“博聞強記 博訊互聯 最好新聞 因為有你 洞察中國 報道世界” 敬請持續關注博聞社和博訊網獨家專欄《閱後即焚》、《博聞臥底》、《博聞重磅》、《博訊頭條》、《中南海內幕》、《華府特快》、《博聞直擊》、《博聞急電》和《博聞特稿》以及其他獨家特別報道！

Fake news

快

博聞社當年指習近平叫停鎮壓928 (曾鈺成之後間接證實左)

出啦屌你老母

In case...

咁就要去美國領事館尋求庇護喇

出啦，屌你老母

快D出軍隊呀,共產黨D黑錢全部化水

唔出冇春袋

驚你唔撚出阿

出埋坦克戰鬥機
快

我地最驚你唔出咋習種

今時今日香港炒，大陸貿戰都無子彈打

唔出正契弟

一早已經管唔住香港啦

無香港 你班蝗草都無得食

出啦屌你老母，唔出正畜生

出呀！叫你出呀！

加速自己滅亡

岩呀黎啦 我睇下你個市會點

唔好玩,雜種幾多資產係香港先得